{
  "Login": "登录",
  "User Name": "用户名",
  "Password": "密码",
  "DASHBOARD": "仪表板",
  "SPECIFIC SEARCH": "具体搜索",
  "DAYP": "DAYP",
  "BID TO BUY": "买入",
  "My Saved Search": "我保存的搜索",
  "BASKET": "篮",
  "DDC": "DDC",
  "HOLD LIST": "保持清单",
  "VIEW REQUESTS": "查看要求",
  "CONFIRMATIONS": "确认",
  "PROFILE": "个人资料",
  "Enter Diamond ID": "输入钻石ID",
  "John Smith": "约翰·史密斯",
  "Profile": "简介",
  "Settings": "设置",
  "Logout": "登出",
  "SRK DETAILS": "SRK细节",
  "SHP": "SHP",
  "STONE ID": "斯通 身分",
  "COL": "颜色",
  "MEASUREMENT": "测量",
  "DEPTH": "深度",
  "TAB": "标签",
  "CERTNO": "认证 数",
  "Manage Language": "管理语言",
  "My preferred language": "我的首选语言",
  "Manage Table Column": "管理表列",
  "Specific search table columns": "特定搜索表列",
  "Save Profile": "保存个人信息",
  "User Profile Saved": "用户资料已保存",
  "Vasant Panchmi": "弹簧 第五天",
  "Guru Ravidas Jayanti": "领袖 Ravidas 仪式",
  "Valentine Day": "情人节",
  "Maha Shivratri": "主 湿婆 婚姻 周年",
  "Holi": "颜色 节",
  "Gudi Padwa": "印地语 新 年",
  "Stones Uploaded": "上传的石头",
  "Recommended Stones": "{{kamName}}的推荐",
  "Bid 2 Buy Stones": "投标2购买石头",
  "DDC Diamonds": "DDC钻石",
  "Payment Completed": "付款已完成",
  "Out for Delivered": "出去交付",
  "Payment Pending": "付款等待中",
  "Delivered": "交货",
  "SAVED SEARCHES": "保存搜索",
  "VIEW ALL": "查看全部",
  "RECENT CONFIRMATIONS": "最近确认",
  "Customer Care": "客户服务",
  "Stones": "石头",
  "New": "新",
  "Online": "线上",
  "My regular Diamonds 2.5-3 ct.": "我的常规钻石2.5-3克拉。",
  "Premium Stones 3 ct.": "高级石3克拉。",
  "Twin stones 2-3 ct.": "双晶石2-3克拉。",
  "Premium Round Stones 3 ct.": "高级圆石3克拉。",
  "My regular Diamonds above 2.5 ct.": "我的常规钻石高于2.5克拉。",
  "Date": "日期",
  "Order ID": "订单ID",
  "Stone Count": "石计数",
  "Value": "值",
  "Status": "状态",
  "Calendar": "日历",
  "Select date and time": "选择日期和时间",
  "Search Result": "搜索结果",
  "STONES(12)": "石头(12)",
  "SELECTED STONES": "选定的石头",
  "FILTERS": "过滤器",
  "Log In": "登录",
  "Forgot Password ?": "忘记 密码 ?",
  "Register Now": "寄存器 现在",
  "Rule Configuration Form": "規則配置表單",
  "Rule Name": "規則名稱",
  "Rule Description": "規則說明",
  "Input Type": "輸入類型",
  "Rule Limit Type": "規則限制類型",
  "Range From": "範圍",
  "To": "至",
  "Single Value": "單值",
  "value": "值",
  "Add value": "添加另一個值",
  "Choose values": "選擇值",
  "Margin Allowed": "允許保證金",
  "Margin Value": "保證金值",
  "Margin Type": "保證金類型",
  "select": "選擇",
  "Number": "數",
  "Text": "文本",
  "Decimal Number": "小數",
  "Range": "範圍",
  "Value Set": "值集",
  "Single Select": "單選",
  "Multi Select": "多選",
  "Percentage": "百分比",
  "Create Rule": "創建規則",
  "Effective From": "有效期",
  "Effective To": "有效至",
  "Is active": "活躍",
  "Is updatable": "是可更新的",
  "Resend Successful": "重新发送成功",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Email ID": "电子邮件ID",
  "Submit": "提交",
  "Password is sent to": "密码发送到",
  "To login again, click": "要再次登录，请单击",
  "here": "这里",
  "Enter OTP": "输入OTP",
  "Do you get a mail/sms OTP? Enter it below and sign it now": "你收到邮件/短信OTP吗？ 请在下面输入并立即签名",
  "Enter OTP here": "在这里输入OTP",
  "OK": "好",
  "Resend OTP MOBILE": "重新发送OTP MOBILE",
  "Resend OTP EMAIL": "重新发送OTP EMAIL",
  "Registration": "注册",
  "First Name is required": "名字是必需的",
  "First Name": "名字",
  "Enter first name here": "在此输入名字",
  "Last Name": "姓",
  "Last Name is required": "姓氏是必需的",
  "Enter last name here": "在此处输入姓氏",
  "Email": "电子邮件",
  "Enter email address here": "在此输入电子邮件地址",
  "Email is required": "需要电子邮件",
  "Enter Password here": "在此处输入密码",
  "Please input password": "请输入密码",
  "Minimum of 5 characters": "最少5个字符",
  "Maximum of 10 characters": "最多10个字符",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Password does not match": "密码不匹配",
  "Enter your age here": "在这里输入您的年龄",
  "Please input age": "请输入年龄",
  "Gender": "性别",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Enter phone number here": "在此处输入电话号码",
  "CONTACT_NO_LENGTH_ERROR": "联系电话不得少于10位数",
  "Please input phone number": "请输入电话号码",
  "Register": "寄存器",
  "Age": "年龄",
  "Data inserted/updated successfully": "已成功插入/更新数据",
  "OTP did not match.": "OTP不匹配。",
  "OTP sent to registered mobile.": "OTP发送到注册手机。",
  "OTP sent to registered email.": "OTP发送到注册的电子邮件。",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Saved Searches": "保存的搜索",
  "Recent Confirmations": "最近确认",
  "View All": "查看全部",
  "Weekly Discount": "每周折扣",
  "Payment in process": "付款过程中",
  "NO_SAVED_SEARCH": "为什么要进行新的搜索？ 保存搜索",
  "No record found.": "没有找到记录。",
  "LOGOUT": "登出",
  "Search Stone ID": "石头/标签/证书号/对ID",
  "Search B2B Stone ID": "B2B石头/标签/证书号/对ID",
  "Search DAYP Stone ID": "DAYP石头/标签/证书号/对ID",
  "Search Event Stone ID": "事件石头/标签/证书号/对ID",
  "Loading..": "载入中。。",
  "Current eligible weekly volume discount is": "当前合格的每周数量折扣是",
  "and current savings are": "目前的节省",
  "Rajesh Sharma": "Rajesh夏尔马",
  "Calculation": "计算",
  "Stone ID": "石ID",
  "Payable": "应付",
  "Discount": "折扣",
  "Clarity": "清晰",
  "Colour": "颜色",
  "Certification": "认证",
  "Cut": "切",
  "Confirm": "确认",
  "View Request": "查看请求",
  "Parameters": "参数",
  "Fluorescence": "荧光",
  "Shade": "阴影",
  "Certifications": "认证",
  "Total Depth": "总深度",
  "Length": "长度",
  "Girdle": "腰带",
  "Angle": "角度",
  "Crown": "皇冠",
  "Lower": "下",
  "Culet": "底底",
  "Polish": "波兰语",
  "Symmetry": "对称",
  "Add Tags": "添加标签",
  "Select a tag": "选择标签",
  "Image": "图像",
  "Video": "视频",
  "Request Hold": "请求保持",
  "Add to Basket": "加入购物篮",
  "Details": "详细信息",
  "Inclusions": "包含",
  "Luster": "光泽",
  "LUSTER_SHADES": "光泽 阴影",
  "Diameter": "直径",
  "Ratio": "比率",
  "Table": "表",
  "Width": "宽度",
  "Height": "高度",
  "Start": "开始",
  "Half": "半",
  "Side": "边",
  "Business Review": "商业评论”",
  "Company": "公司",
  "Name": "名称",
  "is required": "是必须的",
  "Contact Person": "联系人",
  "Address": " 地址",
  "Country": "国家",
  "Zip": "压缩",
  "State": "州",
  "City": "市",
  "Street": "街",
  "Please select": "请选择",
  "Third Party Reference": "第三方参考",
  "Photo Identity Proof": "照片身份证明",
  "Upload": "上传",
  "Do You Agree": "你同意吗",
  "I have Read & Agree to the SRK Terms and Conditions": "我已阅读并同意SRK条款和条件",
  "Require News Letters / Promotional Letters / Stock Update": "需要新闻信/促销信/股票更新",
  "By Logging in you agree to our": "登录你同意我们的",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "&": "和",
  "terms of service": "服务条款",
  "Did you get a sms / email OTP": "你得到短信/电子邮件OTP",
  "Enter it below & sign in now": "请在下面输入并登录",
  "Order Id": "订单编号",
  "Save Search": "保存搜索",
  "Search": "搜索",
  "Offline": "离线",
  "PACKET": "包",
  "DAYP Stones": "DAYP石头",
  "My View Requested": "我查看请求",
  "Uploaded Stones": "上传的石头",
  "DDC Diamond Stones": "DDC钻石",
  "Show Card Stones": "显卡结石",
  "Bid to Buy Stones": "买石头",
  "My Basket Stones": "我的篮子",
  "New Search": "新搜索",
  "Modify Search": "修改搜索",
  "Twin Diamond Search": "双钻钻石搜索",
  "Specific Search": "具体搜索",
  "My Packets": "我的包",
  "Recommended Packets": "推荐包",
  "SEARCH": "搜索",
  "- View Less": "- 查看更少",
  "+ View More": "+查看更多",
  "Session expired": "会话已过期",
  "Invalid user credentials": "用户凭证无效",
  "SERVER_ERROR_OCCURRED": "内部服务器错误。 请过一段时间后再试",
  "Your account is not activated. Please activate your account by clicking on the activation link sent to your email id": "您的帐户未激活 请通过点击发送到您的电子邮件ID的激活链接来激活您的帐户",
  "Invalid parameters": "参数无效",
  "Shape": "形状",
  "Tags": "标签",
  "Carat": "克拉",
  "Finishing": "完成",
  "Certificate": "证书",
  "Shades": "阴影",
  "Price": "价格",
  "Comments": "评论",
  "Eligibility": "资格",
  "Open Inclusions": "打开包含",
  "Pavilion": "亭子",
  "NONE": "无",
  "SMALL": "小",
  "MEDIUM": "中",
  "HEAVY": "重",
  "HAIR LINE": "头发线",
  "Color": "颜色",
  "Cancel": "取消",
  "Trending Stones": "{{btbTrendingStoneCount}} 热门石头",
  "You may like": "你可能会喜欢 {{btbYouMayLikeStoneCount}} 石头",
  "B2B remaining hours": "{{btbRemainigHours}} 剩下",
  "DAYP Selection Stone": "{{daypStoneSelectedCount}} 石头从你的选择",
  "DAYP Win Stones": "{{daypWinStoneCount}} 赢得了石头",
  "DDC Confirm Stones": "{{ddcConfirmedCount}} 证实石块",
  "DDC Active Stones": "{{ddcActiveStoneCount}} 活跃的石头",
  "Sold Stones in show": "{{soldStoneCount}} 卖石头",
  "Stones selected for show": "{{selectionStoneCount}} 选择的石头",
  "Sold Stones from my basket": "{{soldStoneCountInMyBasket}} 卖石头",
  "Price revised Stones": "价格修订 {{priceRevisedStoneCount}} 石头",
  "Sold Stones from view request": "{{soldStoneCountInViewRequest}} 卖石头",
  "Seen Stones by other buyers": "{{seenStoneCountInViewRequest}} 看到石头",
  "Viewing Buyers": " ",
  "Uploaded Stock Hours": "{{uploadedStockHours}} 小时",
  "Saved Offers": "{{savedBtbOffers}}优惠已保存，{{submittedBtbOffers}}优惠已提交",
  "Submitted Offers": "{{savedBtbOffers}}优惠已保存，{{submittedBtbOffers}}优惠已提交",
  "You win": "你赢了 {{wonbtbStones}} 石头",
  "DAYP Sold Stone": "{{daypSoldStones}} 卖石头",
  "Stone seen by you": "{{stoneSeenByYou}} 看到石头",
  "Stone similar to selection": "{{stoneSimilarToSelection}} 类似的石头",
  "Your saved offers": "{{yourSavedStones}}优惠已保存，{{yourSumbittedStones}}优惠已提交",
  "Your submitted offers": "{{yourSavedStones}}优惠已保存，{{yourSumbittedStones}}优惠已提交",
  "DAYP in basket": "{{daypStoneInBasket}} 石头为 DAYP",
  "Interested buyers in your basket stones": "{{interestedBuyerStone}} 宝石感兴趣的买家",
  "DDC On for basket stone": "DDC 上 {{ddcOnForBasketStone}} 石头 ",
  "Stones from mybasket has been taken for show": "{{ubmShowStones}} 石头展示",
  "Inspection pending": "检查待定 {{inspectionPendingStones}} 石头",
  "Eligible for Blind 1% off": "盲人1％折扣 {{eligibleBlindDiscount}} 石头",
  "Interested buyers for requested stones": "{{interestedBuyers}} 查看要求的石头",
  "DDC On for view request": "DDC 上 {{ddcOnForViewRequest}} 石头",
  "View requested stones has been taken for show": "{{ubmShowStones}} 石头展示",
  "DAYP for view requested stone": "{{daypStoneInMyViewRequest}} 石头为 DAYP",
  "DDC Inactive stones": "{{ddcInactiveStones}} 不活动的石头",
  "DDC sold stones": "{{ddcSoldStones}} 卖石头",
  "DDC accepted stones": "{{ddcAcceptedStones}} 接受的石头",
  "Similar Stones": "{{ddcSimilarStones}} 类似的石头",
  "You can buy DDC stones": "{{youCanBuyNowStones}} 石可买",
  "You may like show stones": "你可能会喜欢 {{youMayLikeShowStone}} 石头",
  "Trending in show": "{{trendingInShow}} 热门石头",
  "Seen show stones": "{{seenShowStoneByYou}} 看到石头",
  "Your view request on show stone": "{{viewRequestShowStone}} 查看请求的石头",
  "You may like non B2B stones": "你可能会喜欢 {{youMayLikeNonB2bStones}} 非B2B宝石",
  "Opportunity to buy at best price": "{{opportunityToBuyAtBestPrice}} 石头以最优惠的价格",
  "Buyers interested in B2B and non B2B stones": "{{buyersInterestedStones}} 宝石感兴趣的买家",
  "Interested Buyer on latest updated stone": "{{InterestedBuyers}} 宝石感兴趣的买家",
  "Twin stone": "{{twinStone}} 对（S）",
  "Do you want to logout?": "你想注销吗？",
  "Do you want to delete ": "要删除吗 ",
  "Delete Confirmation": "删除确认",
  "Loading Data...": "加载数据中...",
  "My Confirmations": "我的确认",
  "My Invoices": "我的发票",
  "Confirmation_Loading_Msg": "验证钻石. 请稍候...",
  "Total Stones": "总石头",
  "Total Carat": "总克拉",
  "Total Amount": "总金额",
  "Weekly Volume Discount": "每周体积折扣",
  "SRK Online Discount": "SRK 在线折扣",
  "Term Discount": "期限折扣",
  "Company Discount": "公司折扣",
  "Company Event Discount": "公司活动优惠",
  "Payable Amount": "应付金额",
  "Confirm Order": "确认订单",
  "Stones Order Detail": "石材订单详情",
  "Reorder Summary": "重新排序摘要",
  "ConfirmOrderInfoMessage": "石头 ID {{stoneListNotApproved}} 无法确认。这些石头不属于以下颜色传说之一。",
  "Confirmation_ReOrder_Msg": "石头 ID {{stoneListNotApproved}} 无法确认。我们建议您再次重新计算订单摘要。",
  "Apply DDC": "应用DDC",
  "My View Request": "我的查看请求",
  "Upcoming Request": "即将到来的请求",
  "Past Request": "过往请求",
  "Today Visit": "今日访问",
  "NO_LIST_EXIST": "找不到查看请求",
  "Stone Selected": "石选",
  "Not Available": "不可用",
  "Not": "不",
  "Available": "可用",
  "Save": "保存",
  "Destination": "目的地",
  "Pickup Point": "接送点",
  "Number of Visitors": "访客人数",
  "Number of Visitors should be less than 5": "访客人数应少于5人",
  "Please enter a valid number of visitors": "请输入有效的访客数量",
  "Mobile": "移动",
  "Clear": "清",
  "No past request present.": "没有过去的要求。",
  "Completed": "已完成",
  "Stones Request": "石头请求",
  "Stones on Table": "桌上的石头",
  "Stones Viewed": "被看到的石头",
  "Do you want to cancel Visit?": "你要取消访问吗？",
  "Cancel Visit": "取消访问",
  "Visit is cancelled": "访问被取消",
  "It seems some error occured.": "看来有些错误发生了。",
  "Request Pickup": "请求代答",
  "Edit Pickup": "编辑代答",
  "Pickup added successfully.": "取件成功添加",
  "Some failure occured. Please try again later.": "发生了一些故障，请稍后再试。",
  "Remove Stone": "去石头",
  "Add Comment": "添加评论",
  "Sorry comment is not added.": "没有添加对不起的评论。",
  "Edit Date": "编辑日期和时间",
  "You cannot update date and time.": "你不能更新日期和时间。",
  "Date and Time updated successfully": "日期和时间更新成功",
  "Profile Settings": "配置文件设置",
  "Display Language": "显示语言",
  "Cards to Display": "显示卡",
  "Search Setting": "搜索设置",
  "Filters to display": "要显示的过滤器",
  "Choose 7 min": "选择7最小",
  "Columns to display": "要显示的列",
  "Alert": "警报",
  "Notifications": "通知",
  "Select to see": "选择看",
  "Select to see in alerts": "选择在警报中查看",
  "Primary Email ID": "主要电子邮件ID",
  "Please select some stones": "请选一些石头",
  "View Request added successfully": "查看请求已成功添加",
  "Close": "关闭",
  "Change": "变",
  "Old": "老",
  "does not matched": "不匹配",
  "Please": "请",
  "Business Details": "业务详情",
  "PACKET STONES": "包装石",
  "STONES": "石",
  "Avg O Rap": "平均说唱",
  "Total Savings": "总储蓄",
  "Final Payable": "最终应付款",
  "Bid To Buy": "买单",
  "Under Business Process": "在商业过程中",
  "New Arrival": "新品到货",
  "Recently Uploaded": "最近上传的",
  "Create Packet": "创建数据包",
  "Loading Data": "加载数据",
  "No Data Found": "找不到数据",
  "You have reached to packet limit": "你已达到数据包限制",
  "Update": "更新",
  "Apply": "申请",
  "Request DDC": "请求DDC",
  "MY DDC": "我的DDC",
  "Stones requested": "要求石头",
  "Confirmed": "确认",
  "Remove DDC": "删除DDC",
  "Hours": "小时",
  "Language": "语言",
  "Change Password": "更改密码",
  "My Account Details": "我的帐户详细信息",
  "Reset": "重启",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙",
  "Chinese": "中国人",
  "$/Carat": "$/克拉",
  "Offer %": "提供 %",
  "Cut-Polish-Symmetry-Fluorescence": "切-抛光-对称-荧光",
  "Measurement/Ratio": "测量/比",
  "Table/Total Depth": "表/总深度",
  "Shadow/Luster": "阴影/光泽",
  "Table-White/Side-White": "表白/边白",
  "Table-Black/Side-Black": "表黑/侧面黑色",
  "SGS Comment": "SGS评论",
  "Key Account Manager": "主要客户经理",
  "My Basket": "我的篮子",
  "Packet": "包",
  "newly arrival": "{{newlyArrival}} 新来的",
  "Enlarge View": "放大查看",
  "successRegister&FileUpload": "您已成功注册。 你会很快收到邮件。谢谢你。",
  "successRegister&FailureFileUpload": "您已成功注册。 在上传文件时似乎有些问题。管理员不久将联系你。谢谢。",
  "captchaSelect": "请选择验证码。",
  "Black": "黑色",
  "Spot": "点",
  "White": "白色",
  "UserNameExist": "有人已经拥有该登录名",
  "ValidLoginName": "登录名不能包含：或;",
  "EmailExist": "有人已经拥有该电子邮件",
  "is already exist.": "已经存在",
  "errorSavingSearch": "保存时出错。 请稍后再试。",
  "enterName": "请输入名称。",
  "Please select some filter": "请选择一些过滤器",
  "RECOMMENDATION": "建议",
  "SHOW/EVENT": "显示/事件",
  "EMPTY_BASKET": "您的购物车是空的。 在你的篮子里加些石头。",
  "STONE_REMOVED_FROM_BASKET": "石头从篮子里取出。",
  "PLEASE_WAIT": "请稍候...",
  "PACKET_RENAMED_SUCCESSFULLY": "数据包重新命名成功",
  "Enter saved search name": "输入保存的搜索名称",
  "PASSWORD_NOT_MATCHED": "密码不匹配。",
  "PASSWORD_SUCCESSFULLY_CHANGED": "密码更改成功",
  "PASSWORD_NOT_CHANGED": "密码没有改变",
  "EMAIL_DOES_NOT_EXIST": "您可能没有注册。",
  "PASSWORD_DOES_NOT_RESET": "密码无法重置",
  "Password_Reset_Successfull": "您的密码重置成功",
  "Reset Successful": "重置成功",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Fields_Missing": "似乎有些字段丢失了",
  "Add_Comment": "请添加评论",
  "Select_Date": "请选择日期和时间",
  "DDC_DATA_NOT_AVAILABLE": "数据不适用于DDC",
  "ERR_NO_DATA_FOUND": "提取数据时出错",
  "BID_TO_BUY_THE_STONE": "投標買石頭",
  "FETCHING_BASKET_DETAIL": "等待... 提取篮子细节。",
  "STONE_ADDED_DDC": "成功添加/更新石头到DDC石头列表",
  "ERR_DDC_STONE": "在更新DDC石列表中的石头时出错",
  "STONE_REMOVED_DDC": "成功地从DDC石头列表中删除石头",
  " stones not in business process": "石头不在业务过程中",
  "PACKET_REMOVED_SUCCESSFULLY": "数据包删除成功",
  "DATA_NF_PACKET": "没有找到数据包的数据",
  "ERR_REMOVE_PACKET": "删除数据包时出错",
  "NO_PACKET_FOUND": "找不到包",
  "VIEW_REQUEST_SUCCESSFULL": "查看请求已成功添加 ",
  "VIEW_REQUEST_ALREADY_EXIST": "查看请求已在选定的日期存在",
  "VIEW_REQUEST_NO_VALID_STONES": "找不到有效的宝石。 请选择其他",
  "NO_VIEW_REQUEST_BEFORE": "查看请求应在7天内进行",
  "VERIFY_DIAMONDS_VIEW_REQUEST": "请验证您选择的所有钻石",
  "ERROR_ADD_VIEW_REQUEST": "添加视图请求时出错。 请稍后再试",
  "VIEW_REQUEST_DATA_DELETED": "请求已成功删除",
  "REQUEST_PICKUP_NOT_EXIST": "所选请求上的代答不存在",
  "REQUEST_PICKUP_SUCCESS": "您的提货请求成功",
  "VIEW_REQUEST_TIME_UPDATED": "请求更新成功。 请更新接收，以防万一你放置它。",
  "VIEW_REQUEST_DATE_EXIST": "所选日期存在请求",
  "VIEW_REQUEST_NOT_FOUND": "查看请求未找到",
  "CHOOSE_15_BEFORE": "请求时间至少15分钟",
  "VIEW_REQUEST_ADDED_COMMENT": "评论已成功添加",
  "NO_PICKUP_DETAILS": "没有找到找到的细节",
  "Invalid_Date": "所选时间可能已过",
  "SEARCH_LIMIT_EXCEED": "超出您的搜索限制。 请联系管理员",
  "NO_DATA_FOUND": "抱歉，找不到搜索结果",
  "SEARCH_OVER_LIMIT": "哇！ 尼斯选择，我们有大量的石头落在您的搜索条件。 我们要求您缩小搜索范围并避免混淆",
  "ERR_REMOVE_STONE_DDC": "从DDC石列表中删除石头时出错",
  "ERR_FETCH_EXTRA_STONE_INFO": "无法获得额外的石头信息",
  "NO_SELECTED_STONE": "请至少选一块石头",
  "VERIFY_STONE": "一些石头没有添加到篮子，请验证您的选择",
  "STONE_ADDED_MB_SUCCESSFULLY": "石头添加到我的篮子成功",
  "ERR_SAVE_STONE_BASKET": "无法在我的篮子里保存石头",
  "STONE_NOT_VALID_BASKET": "没有找到有效的石头添加到我的篮子",
  "ERR_SELECT_SEARCH_FILTER": "请选择一些过滤器",
  "ERR_REACHED_SEARCH_TAB_LIMIT": "您已达到最大制表符限制。 请删除一个以继续",
  "HOLD_DATA_NOT_AVAILABLE": "保持不能应用于选定的石头",
  "STONE_ADDED_HOLD": "石头要求成功",
  "ERR_ADD_STONE_HOLD": "没有把握住石头",
  "ERR_ADD_STONE_PACKET": "无法在包中添加石头",
  "STONE_NOT_FOUND": "在系统中找不到石头",
  "STONE_ADDED_PACKET_SUCCESSFULLY": "石头成功添加到包中",
  "STONE_REMOVED_PACKET_SUCCESSFULLY": "石头成功从包中取出",
  "ERR_REMOVE_STONE_PACKET": "无法从包中取出石头",
  "Reset Search": "重置搜索",
  "ERR_VALID_RANGE": "请输入有效范围",
  "BTB_OFFER_GREATERTHAN_ONEDOLLER": "请至少比SRK $ / CT填写$ 1以上，最高可以比SRK $ / Ct高出20％",
  "BTB_OFFER_ISLOWER": "哎呀！ 您的出价低于$ / Ct，请升级您的投入，否则如果出价，最后有效出价将被考虑，如果提交。",
  "BTB_OFFER_ISHIGH": "哎呀！ 您投标更高一点，低投标低，否则如果投标，最后有效的投标将被考虑如果提交。",
  "Show Packet": "显示包",
  "ERR_VALID_VALUE": "输入的值无效",
  "ERR_SHOW_PACKET": "请选择至少一个数据包显示",
  "TAGS_NOT_ADDED": "标签未添加。 请再试一次",
  "TAGS_ALREADY_EXIST": "已选择标签已存在",
  "Measurement": "测量",
  "Extra Facet": "额外方面",
  "ENTER_VALID_STONEID": "请输入有效的石ids",
  "ERR_PACKET_NAME": "包名称是必需的",
  "ERR_PACKET_ALREADY_EXIST": "数据包名称已经存在",
  "ERR_PACKET_CREATE": "无法创建数据包",
  "Select packet to show": "选择要显示的数据包",
  "Enter packet name": "输入数据包名称",
  "Select Packet": "选择数据包",
  "NO_RESULT_FOUND": "找不到搜索结果。 请进行新的搜索",
  "COMMENT_ADDED_SUCCESSFULLY": "注意添加成功",
  "COMMENT_DELETED_SUCCESSFULLY": "注意删除成功",
  "STONEID_DOESNOT_EXIST": "无法添加备注",
  "COMMENT_DELETED_FAIL": "无法删除备注",
  "PLEASE_ENTER_YOUR_COMMENT": "请输入您的评论",
  "MESSAGE_NOT_SELECTED": "消息未选择",
  "Select DDC Hours": "选择DDC小时",
  "ERR_GET_MY_PACKTS": "无法获取我的数据包",
  "ERR_GET_RECOMMENDED_PACKTS": "无法获取推荐数据包",
  "SESSION_EXPIRED": "你的会话已经过期。 请选择重新发送OTP。",
  "REGISTRATION_SUCCESS": "注册成功",
  "SEARCH_SAVED": "搜索成功保存",
  "Add Note": "添加注释",
  "Selected Stone": "精选石",
  "Stones Selected": "所选石块",
  "Key to Symbol": "符号的关键",
  "Lab": "实验室",
  "Generate Invoice": "生成发票",
  "Add comment": "添加评论",
  "Username": "用户名",
  "DAYP_INACTIVE": "目前，DAYP处于闲置状态。当DAYP激活，请再次访问。当DAYP激活您会收到通知.",
  "PACKET_OPERATION_NA": "你已经达到了数据包限制",
  "LOGIN_INVALID_CREDENTIALS": "用户名或密码不正确",
  "LOGIN_NO_USER_EXIST": "没有用户",
  "STONE_NOT_AVAILABLE": "这块石头是不可用的",
  "STONE_REMOVED_SUCCESSFULLY": "石已成功从请求中删除",
  "Are you sure, you want to remove this stone?": "你确定要删除这块石头吗",
  "Remove stone": "去石头",
  "STONES_NOT_AVAILABLE": "没有找到石头。",
  "LOGIN_FIRST": "您需要使用提供给您的密码登录一次。 遇到麻烦，请联系我们。",
  "INPUT_USERNAME": "请输入用户名",
  "All": "所有",
  "Key To Symbol (KTS)": "符号键（KTS）",
  "SRK Grading System (SGS) Comments": "SRK分级系统（SGS）评论",
  "SELECTED_STONE_NV_DDC": "选定的石头不在业务过程中",
  "OLD_PASSWORD_INCORRECT": "您当前密码不正确。",
  "ENTER_OTP": "请输入OTP。",
  "PASSWORD_LENGTH_ERROR": "密码长度应至少为6个字符。",
  "BTB_POPUP_LOADING": "请稍候",
  "BTB_CLOSED": "投标买入活动已关闭",
  "ERR_EXCEL_DOWNLOAD": "无法下载excel文件",
  "NO_FILES_FOUND_DOWNLOAD": "找不到下载的文件",
  "SELECT_CARAT": "请选择克拉范围",
  "SELECT_CORRECT_DATE_RANGE": "请选择正确的日期范围，否则不会包含在搜索条件中",
  "Table Open/Crown Open/Pavallion Open/Girdle Open": "表打开/皇冠开放/馆开馆/腰带打开",
  "Table Spot/Side Spot": "表斑点/侧面点",
  "Table EF/Crown EF/Pavallion EF": "表 EF/王冠 EF/亭 EF",
  "Key To Symbol": "符号关键",
  "Lab Comments": "实验室评论",
  "Girdle %": "腰带 %",
  "Certificate No": "证书编号",
  "Rap $/ct.": "敲击 $/ct.",
  "Eligible": "合格",
  "Fancy Color": "花式颜色",
  "Luster & Shades": "光泽和阴影",
  "ERR_EMPTY_LIST": "请选择至少一个值",
  "NO_RESULT_DISPLAY": "找不到结果显示",
  "Update DDC": "更新DDC",
  "Inactive": "无效",
  "SELECT_TIME": "请选择时间",
  "ERR_MAX_RANGE": "范围太高，最小化范围在0到999之间",
  "ERR_DISCOUNT_MAX_RANGE": "折扣价值太高，请尽量降低价格",
  "AUTH_LOGIN_INVALID_USER_401": "很抱歉，您的帐户已停用，请联系您的KAM以获取更多详情",
  "ERR_GET_DAYP_PRESUBMITTED": "无法获得宝石呈现DAYP，预",
  "ERR_GET_DAYP_BASKET": "无法获取DAYP篮子石头",
  "ERR_GET_DAYP_MYSUBMITTED": "无法获取DAYP提交的石头",
  "STONE_ADDED_DAYP_BASKET_SUCCESSFULLY": "Stone成功添加到DAYP篮子",
  "ERR_ADD_STONE_DAYP_BASKET": "无法在DAYP篮子中添加石头",
  "DAYP_STONE_SUBMITTED_SUCCESSFULLY": "Stone成功提交给DAYP提交",
  "ERR_DAYP_SUBMIT_STONE": "在DAYP提交中无法添加石头",
  "DAYP_STONE_REMOVED_SUCCESSFULLY": "石从DAYP成功删除",
  "PRE_DAYP_STONE_REMOVED_SUCCESSFULLY": "石头从DAYP前取消成功",
  "ERR_REMOVE_DAYP_STONE": "无法从DAYP中清除石头",
  "NO_STONE_FOUND_DAYP": "DAYP中没有找到石头",
  "STONE_ADDED_DAYP_SUCCESSFULLY": "Stone添加到Pre-DAYP成功",
  "ERR_SAVE_STONE_DAYP": "在DAYP之前无法添加石头",
  "DAYP_DATA_NOT_AVAILABLE": "数据不适用于DAYP",
  "ERR_EMPTY_PRICE_DAYP": "请插入选定石块的费率",
  "MY_SUBMISSIONS": "B2B最终提交",
  "B2B_BASKET": "B2B籃子",
  "REMOVE": "去掉",
  "EDIT": "編輯",
  "SELECTED_STONES": "選擇的石頭",
  "MY_HOLD_LIST": "我的支持列表",
  "MAIL_SEND_SUCCESS": "邮件已发送附件excel",
  "ERR_MAIL_SEND": "无法发送邮件，请尝试一段时间后或与您的KAM联系",
  "LINK_EXPIRED": "您的会话已过期 请提出新的要求。",
  "PREVIOUS_PASSWORD_MATCH": "输入的密码与以前的密码匹配。 请输入新密码。",
  "ERR_DAYP_RATE_INPUT": "哎呀！输入无效，请修改您的报价$/ct.",
  "ERR_DAYP_OFFER_INPUT": "哎呀！输入无效，请修改您的报价％",
  "ERR_GET_DAYP_STONES": "无法获得DAYP宝石",
  "ERR_STONE_REMOVE_PRE_DAYP": "未能从DAYP选择中删除石头",
  "Basket": "籃",
  "Twin Diamonds Search Result": "双钻钻石搜索结果",
  "New Twin Diamonds Search": "新双钻钻石搜索",
  "Recommended Twin Diamonds": "推荐双钻",
  "You May Like": "你可能喜欢",
  "Your Marked As Twin": "你标记为双胞胎",
  "DIAMONDS_FOR_BID_TO_BUY": "鑽石買單",
  "MY_CONFIRMATION": "我的確認",
  "MY_INVOICES": "我的發票",
  "MAIL_RECEIVE_SOON": "您將很快收到電子郵件",
  "CONTENT_DOWNLOAD_SOON": "內容將很快下載",
  "ERR_DAYP_OFFER_INPUT_RANGE": "Ooops，报价百分比应在0到99之间。请修改您的投入",
  " stones are already exist in my-submission": "我的提交中已经存在选定的石头",
  "Upload Selection": "上传选择",
  "Overwrite": "覆盖",
  "CLOSED": "关闭",
  "Selected DAYP Stones": "选择DAYP石",
  "Compare": "比较",
  "BTN_REMOVE_PREDAYP": "从DAYP选择中删除",
  "Remove": "去掉",
  "Edit": "编辑",
  "Add to DAYP Basket": "加入DAYP篮子",
  "Offer Submit": "优惠提交",
  "Add to Pre-DAYP Selection": "添加到预先选择",
  "Stones": "石头",
  "Basket": "籃",
  "DDC_List": "DDC 名單",
  "MY_HOLD": "我抱",
  "HOLD": "持有",
  "PENDING": "有待",
  "AVG_RATE/CT.": "平均匯率/ ct.",
  "AVG_R.OFF": "平均",
  "TERM": "术语",
  "FINAL_OFF": "决赛",
  "CO_OP_OFF": "Co.Op关闭",
  "EVENET_OFF": "事件关闭",
  "FINAL_ $/CT": "最终$ / ct.",
  "AVG_OFF_RAP": "平均。 说唱",
  "NAME_ALREADY_EXIST": "包的名称已经存在。请选择新的名称",
  "ERR_NOT_ALLOWED_FOR_DAYP_TAB": "您不能进行DAYP选择",
  "Select offer input": "选择报价输入",
  "GIVEN": "特定",
  "F.Off": "F.离",
  "EVENT": "事件",
  "Rap_Off": "Rap关闭",
  "PLEASE_WAIT_UPDATE_LIST": "请稍候，我们正在更新您的列表",
  " Stones not valid for final offer submission": " 石头无效于最终报价",
  " Stones not valid for final offer submission": " 石头无效于最终报价",
  "LIST_UPDATED": "您的列表已更新",
  "NO_PRESELECTED_STONE_DAYP": "DAYP中没有预选的石头。",
  "Collapse All": "全部收缩",
  "Expand All": "展开全部",
  "DO NOT MISS THE OPPORTUNITY, JUST GRAB IT": "不要错过机会，只是它的机会",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "TIME LEFT FOR DAYP TO GET INACTIVE": "时间让DAYP失效",
  "Minutes": "分钟",
  "Seconds": "秒",
  "Want to try": "想要尝试",
  "CLICK HERE": "点击这里",
  "Days": "天",
  "TWIN DIAMONDS": "双金刚石",
  "Twin Diamonds Search": "双钻钻石搜索",
  "coming soon": "快来了 !",
  "DAYP Preference": "DAYP偏好",
  "Offer $/ct.": "优惠$/ct",
  "Offer %Off.": "优惠％折扣。",
  "ERR_DAYP_OFFER_INPUT_LESS": "Ooops，报价百分比大于DAYP优惠，请您修改您的投入",
  "ERR_EMPTY_PRICE_SRK": "请输入石头价格",
  "APPOINTMENT_SUCCESSFULLY_BOOKED": "你的约会已经预约",
  "APPOINTMENT_ALREADY_EXIST": "所选日期和时间上已经存在约会",
  "EVNT_UPDATE_SUCCESSFULLY": "您的约会更新",
  "STONE_ADDED_EVENT": "选择的约会”添加到选定的约会中",
  "EVENT_DOES_NOT_EXIST": "没有这样的事件，请检查",
  "NO_VALID_STONES_APPOINTMENT": "选择石头不可用，请选择包含在演出中的石头",
  "NO_APPOINTMENT_BOOKED": "您尚未预约选定约会",
  "NO_APPOINTMENTS": "没有约会",
  "STONE_ADDED_PREEVENT": "Stones被添加到所选事件",
  "STONE_REMOVE_PRESELECTED": "从预先选择的列表中删除的石头",
  "CANCEL_APPOINTMENT": "你确定要取消这个约会吗？",
  "EDIT_APPOINTMENT": "编辑约会",
  "NO_SLOTS_AVAILABLE": "没有插槽可以预订，请继续关注。",
  "NO_IMAGES_FETCHED": "没有上传有关活动的照片。 敬请关注。",
  "NO_HIGHLIGHT_FOUND": "没有发现事件突出显示，请继续关注。",
  "NO_SELECTED_EVENT": "请选择约会",
  "REMOVE_STONE_PRESEELCTED": "你确定要删除这块石头吗？",
  "NO_RECOMMENDED_STONE_FOUND": "没有推荐的宝石，请继续关注查找更多。",
  "NO_PRESELECTED_STONE_ADDED": "您的列表是空的 请加石头",
  "BOOK_APPOINTMENT": "书预约",
  "UPDATE_APPOINTMENT": "更新预约",
  "EVENT_HIGHLIGHTS": "活动亮点",
  "VISITORS_CONFIRMED": "访客确认",
  "SLOT_AVAILABLE": "可用插槽",
  "SELECT_DAY": "选择日",
  "SELECT_SLOT": "选择插槽",
  "EVENT_PHOTOS": "事件照片",
  "EVENT_DETAILS": "事件详细信息",
  "MY_APPOINTMENTS": "我的约会",
  "SHOW_STOCK": "显示库存",
  "RECOMMENDED": "推荐",
  "DOWNLOAD_PLAN": "下载计划",
  "STONES_IN_SHOW": "显示的石头",
  "SELECT_EVENT": "选择约会",
  "VIEW_SHOW": "在显示中查看",
  "CANCEL_APPOINTMENT_TEXT": "取消预约",
  "SPECIAL_COMMENT": "特别评论",
  "APPOINTMENT_REMOVED_SUCCESSFULLY": "您的约会被取消活动",
  "SELECTION_EVENT_ENDED": "你选择石头的时间结束了。",
  "BOOTH_NO": "展台编号",
  "Offer %Off": "优惠％折扣。",
  "ERR_SHOW_SELECT_PACKET": "请选择一个数据包显示",
  "SELECTED_PAST_DATE": "请选择不超过您要求的日期的日期",
  "ERR_BTB_POPUP_INPUTS": "请验证您的出价投入",
  "Combine View": "组合视图",
  "Detail View": "详细视图",
  "DAYP_STONE_SUBMITTED_PARTIALLY": "石头已部分提交",
  "Combine View": "组合视图",
  "Detail View": "详细视图",
  "Show Card stones": "显卡宝石”：“显卡片",
  "DDC Diamond stones": "DDC钻石”：“DDC钻石",
  "Uploaded stones": "上传的石头”：“上传的石头",
  "Recommended stones": "推荐石头”：“推荐石头",
  "My Basket stones": "我的篮子”：“我的篮子",
  "EVENT_CLOSED": "活动已关闭。",
  "BTB_DIAMOND_LIST": "B2B搜索",
  "UPDATED_PICKUP_SUCCESSFULLY": "您的提货请求已成功保存.",
  "SAVED_SEARCH_DELETE_SUCCESS": "保存的搜索成功刪除",
  "ERROR_SAVED_SEARCH_DELETE": "刪除保存的搜索時出錯",
  "SAVED_SEARCH_EDIT_ERROR": "保存搜索時出錯，請重試",
  "B2B_BID_SAVED_SUCCESS": "您的出价保存成功",
  "B2B_BID_SUBMIT_SUCCESS": "您的出价提交成功",
  "B2B_OFFER_DELETE_SUCCESS": "您的出价已成功删除",
  "SUBMIT_BTB_STONES": "你要提交选定的石头吗？",
  "SUBMIT_STONES_HEADING": "提交石头",
  "REMOVE_BTB_STONES": "你确定要去除这些石头吗？ 删除后，您的出价将被删除。",
  "REMOVE_BTB_STONES_HEADING": "拿走石头",
  "BTB_EMPTY_BASKET": "你的篮子是空的 从B2B搜索节省您的石头出价。",
  "BTB_SUBMISSION_EMPTY": "没有提交发现，快点！ 提交你的石头的出价。",
  "FAILURE_ADDING_BID": "保存出价似乎有些失败。 请再次出价。",
  "BTB_SUBMIT_ERROR": "提交石块似乎有些失败。 请再次提交。",
  "BTB_REMOVE_SUBMIT_ERROR": "去除石块似乎有些失败。 请再试一次。",
  "ERR_ADD_STONE_TO_PACKET": "请至少选择一个数据包",
  "ERR_NO_PACKET_SELECTED": "选择至少一个数据包",
  "EXT_FILE_SIZE_ERROR": "擴展名或文件大小無效",
  "ENTER_VALID_EXCEL": "請輸入有效的excel",
  "MAXIMUM_IMAGE_DOWNLOAD_LIMIT": "您可以一次下载{{imageDownloadLimit}} 高清图像",
  "MAXIMUM_VIDEO_DOWNLOAD_LIMIT": "您可以一次下载{{videoDownloadLimit}}视频",
  "MAXIMUM_HA_DOWNLOAD_LIMIT": "您可以一次下载{{haDownloadLimit}} H＆A",
  "SELECTED_EVENT_APPOINTMENT_SHOW": "石头 {{addedShowStones}} 被添加到选定的约会",
  "PARTIAL_ADDED_EVENTS_STONES": "有些石头没有添加到您的视图请求中，因为它们（或将在）显示。",
  "STONES_IN_EVENT_VR": "您所选择的石头可能会在您的查看请求日期显示。",
  "ERROR_LOGINAS": "发生一些技术问题，请稍后再试。",
  "SELECT_DDC_TIME": "请选择石头时间",
  "SELECT_EVENT_DDC_TIME": "请选择活动石的时间",
  "REGULAR_STOCK": "定期库存",
  "DELIVERY_DDC_MESSAGE": "只有在您的名字上确认石头时，才可以进行装运，您确定要选择DDC吗？",
  "DDC_MESSAGE_FETCH_TIME": "请稍候...",
  "PARTIAL_DDC_APPLIED": "应用DDC{{partialAddedStones}}",
  "PARTIAL_HOLD_APPLIED": "石块{{holdStones}}被添加到保持列表",
  "SEARCH_NAME_SAVED": "保存的搜索名称更新",
  "SAVED_SEARCH_NAME_EDIT_ERROR": "无法更新已保存的搜索名称",
  "ERR_EMPTY_SEARCH_NAME": "请输入保存搜索名称",
  "DOWNLOAD_FAILURE": "下载失败，再试一次！",
  "B2B Search": "B2B搜索",
  "GIF": "高清图像",
  "ERROR_LOGINAS_NO_ROLES": "抱歉!用户没有登录权限",
  "ERROR_LOGINAS_USER_EXIST": "抱歉! 用户登录已经存在",
  "ERR_SEARCH_NAME_EXIST": "选择另一个名字",
  "ENTER_VALID_STONEID_HEADER": "请输入正确的石头ID，标签，证书号或配对ID",
  "ENTER_MESSAGE": "请输入有效的评论",
  "DELETE_SAVED_SEARCH": "您确定要删除此保存搜索 ",
  "BTB_ENTER_PRICE_STONE": "请在选定的石头中输入正确的出价",
  "STONES_NOT_AVAILABLE_FOR_VR": "您选择的石头不可用于视图请求.",
  "Amount": "量",
  "NO_DATA_FOUND_CONFIRMATION": "在您的确认历史中找不到宝石",
  "SELECT_SAVED_SEARCH_NO": "请从列表中选择至少一个",
  "NO_SAVED_STONE_LIST": "在'{{noStoneSavedSearch}}'中找不到石头",
  "ERROR_SENDING_MAIL": "发送邮件时发生错误，请再试一次。",
  "DELETE_PACKET": "您確定要刪除此數據包 ",
  "STATUS_FOR_SAVED_SEARCH_UPDATED_SUCCESSFULLY": "已附加保存的搜索的状态已更新",
  "AVG_BLIND_DISCOUNT_MESSAGE": "显示盲人折扣％是平均盲人折扣％ - 根据选择的石头数量计算。 每个选择都会有所不同。",
  "PRICE_REVISED": "价格修订",
  "Mail me now": "现在给我邮寄",
  "Activate Mail": "激活邮件",
  "Deactivate Mail": "停用邮件",
  "PRE_DAYP_SELECTION": "前期选择",
  "DAYP_SEARCH": "DAYP搜索",
  "DAYP_BASKET": "DAYP篮子",
  "DAYP_MY_SUBMISSIONS": "DAYP提交",
  "DATA_NOT_AVAILABLE_DAYP": "数据不适用于DAY",
  "DAYP_RATE_UPDATED": "石DAYP价格更新",
  "DAYP__OVER": "DAYP关闭。我们现在不能接受任何优惠",
  "ERR_DAYP_RATE_SAME_INPUT": "对不起，您不能输入相同的价格",
  "Selected Stones": "选定的石头",
  "STONE_NV_DAYP_AUTOSAVE": " 宝石不能自动保存",
  "ACTIVATE_MAIL": "您所选择的保存搜索的激活邮件请求已被保存。",
  "DEACTIVATE_MAIL": "您所选择的保存搜索的停用邮件请求已被保存。",
  "DELETE_A_TAB": "您已达到分页限制，请在打开新标签之前关闭选项卡。",
  "NO_STONE_VALID_TO_UPLOAD": "抱歉，無法上傳",
  "SERVER_ERROR_OCCURRED_FETCH_WVD": "在取得Live WVD时似乎发生了一些错误。",
  "UPDATED_LIVE_WVD": "实时WVD更新为石头： {{selectedConfirmedStones}}.",
  "WAIT_FOR_LIVE_WVD_UPDATE": "获取Live WVD时请稍等",
  "STONE_EXIST_PACKET": "石头alaradiyan存在在小包里",
  "Update Bid(s)": "更新出價（s）",
  "ADD_COMMENT_HERE": "在這裡添加評論",
  "CHECK_INPUT": "請檢查您的輸入",
  "Download DAYP Stock": "下載DAYP股票",
  "BLOCKED_EMAIL_ADDRESS": "抱歉! 找不到匹配项，请输入有效的电子邮件。",
  "ERR_UPLOAD_EXCEL_DAYP": "請提供有效的excel",
  "NO_STONE_DAYP_PRE_SELECTION": "在您的DAYP選擇中找不到石頭。 請在DAYP搜索中搜索您的寶石",
  "NO_STONE_FOUND_DAYP_BASKET": "您的DAYP購物籃中沒有保存的優惠。",
  "NO_STONE_FOUND_DAYP_SUBMISSION": "您的DAYP提交中找不到任何優惠。 趕快 ！！！ 從DAYP搜索提交報價。",
  "ERR_UPDATE_PRICE_DAYP": "出了些問題。 請稍後再試。",
  "DAYP_EXCEL_SUBMITTED": "恭喜！ 您提交{{submittedStones}}石頭的報價已成功提交。",
  "DAYP_EXCEL_SUBMITTED_BASKET": "哎呀！ {{autoSavedStones}} 發現無效的輸入，在Excel中更改輸入並重新上傳或從DAYP籃子提供有效的輸入。",
  "STONE_NV_DAYP_SUBMISSION": "{{notValidStoneCount}}結果無效，無法提交最終報價",
  "STONE_NV_EXCEL_UPLOAD": "0個寶石是有效的提交",
  "Other than GIA stones": "除了GIA石頭",
  "NO_STONE_PRE_DAYP": "在您的DAYP選擇中找不到石頭。",
  "SAVE_SEARCH_POPUP_MSG": "想要保存此会话的“搜索结果”？",
  "Alert!!!": "警報！！！",
  "FINAL_SUBMITTED": "最终提交",
  "B2B_ACTIVE": "B2B活跃",
  "BID_SAVED": "出价保存",
  "ADD_COMMENT": "添加评论",
  "TWIN_DIAMOND_DETAIL_TEXT": "双钻石细节",
  "HOLD_ICON_DETAIL_TEXT": "我的保留",
  "DDC_ACTIVE": "DDC主动",
  "DDC_INACTIVE": "DDC不活跃",
  "DDC_PUT": "把DDC",
  "DOWNLOAD_TEXT": "下载",
  "MAIL_ME_TEXT": "发邮件给我",
  "LEFT_SCROLL_TEXT": "左滚动",
  "RIGHT_SCROLL_TEXT": "右滚动",
  "COLLAPSE_DETAILS_TEXT": "折叠细节",
  "EXPAND_DETAILS_TEXT": "展开详情",
  "OTHERS_VIEW_TEXT": "其他视图",
  "MY_VIEW_TEXT": "我的看法",
  "NOTE": "注意",
  "HIDE_TEXT": "隐藏",
  "PACKET_ADD_TEXT": "添加到数据包",
  "IN_PACKET_TEXT": "在数据包",
  "VIEW_REQUEST_TEXT": "查看请求",
  "ALREADY_VIEWED_TEXT": "石已经被看过",
  "BASKET_TEXT": "篮",
  "BASKET_PRICE_REVISED_TEXT": "价格修改了",
  "User": "用户",
  "SAVE_SEARCH_RESULT_PREFERENCE_TEXT": "保存搜索结果首选项",
  "SELECT_SAVE_SEARCH_RESULT_PREFERENCE_TEXT": "选择保存搜索结果首选项",
  "SELECT_EXPAND_STONE_DETAILS_TEXT":"选择展开石材细节",
  "USER": "用户",
  "PASSWORD": "密码",
  "GLOBAL_SEARCH_TEXT": "全局搜索",
  "UPLOAD_EXCEL_TEXT": "上传Excel",
  "MY_PROFILE_TEXT": "我的简历",
  "NOTIFICATION_TEXT": "通知",
  "CALL_TEXT": "呼叫",
  "CHAT_TEXT": "聊",
  "MAIL_KAM_TEXT": "邮件 KAM",
  "CARAT_ADD_TEXT": "添加多个克拉",
  "LIKE_TEXT": "喜欢",
  "LIKE_FILTERED_TEXT": "像过滤一样",
  "DISLIKE_TEXT": "反感",
  "DISLIKE_FILTERED_TEXT": "不喜欢过滤",
  "RESET_FILTER_TEXT": "过滤器控制",
  "B2B_POPUP_MESSAGE": "注意！ 您有为{{b2bBasketStoneCount}}石头保存的优惠。 你仍然想离开网页或留下来",
  "B2B_POPUP_HEADER": "提交出价！",
  "DAYP_POPUP_MESSAGE": "注意！ 您有为{{daypBasketStoneCount}}石块保存的优惠。 你仍然想离开网页或留下来",
  "DAYP_POPUP_HEADER": "警报！",
  "OFFERS_TEXT": "合格的优惠计数",
  "OFFERS_DETAIL_TEXT": "EOC =合格报价计数。 优惠数量相差-7％或更少",
  "PLEASE_CLICK_UPDATE_OFFER": "请点击'更新'以提交新的价格",
  "PLEASE_CLICK_OFFER_SUBMIT": "请点击'提交提交'以提交新的价格",
  "PLEASE_ENTER_DIFF_PER": "抱歉。 它是一个无效的输入。 有效输入范围为00.01％至99.99％。",
  "ELIGIBLE_OFFER": "这是一项符合条件的优惠。",
  "INELIGIBLE_OFFER": "这是不符合条件的优惠。",
  "STONE_ALREADY_EXIST_IN_MY_SUBMISSION": " 石头已经在您的'DAYP提交'中。 要重新计算价格或更新优惠，请前往'DAYP Submission'标签。",
  "OFFER_DIFF_PER_TEXT": "这是$ /克拉与您的优惠$ /克拉之间的差异百分比",
  "STONE_EXIST_DAYP_SUBMISSION": "已提交{{submittedStoneCount}}个结果",
  "Confirmation History Days": "确认历史日",
  "Please enter confirmation history days": "请输入确认历史日期",
  "Leave Page": "离开页面",
  "Don't Leave": "不要离开",
  "Attention! You have <b>": "注意！ 你有<b>",
  "Offers Saved": "优惠已保存",
  "</b> for <b>": "</b>代表<b>",
  "</b> Stones. You still want to leave the page or stay back!": "</b>石头。 你仍然想离开网页或留下来！",
  "B2B_RESULT": "B2B结果",
  "BTB_EMPTY_RESULT": "对不起，结果尚未宣布",
  "BID_TIME_CPMPLETE": "对不起2号买入现在关闭。我们不能采取更多的出价。",
  "No result": "{{wonbtbStones}}",
  "ACTIVE": "活性",
  "Bid End Time": "出价结束时间",
  "KAM_EXCEED_MESSAGE": "超出每日搜索限制。 请联系您的K.A.M ..",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "SEARCH_RESULT_PREFERENCE_POPUP": "搜索结果弹出首选项",
  "DIAMOND_DETAIL_EXPANDED_COLUMN":"扩大石头细节",
  "CONTINUE_SHOPPING": "继续购物",
  "AVAILABLE_APP_TEXT": "也可用",
  "DOWNLOAD_APP_TEXT": "点击此处下载App",
  "SELECT_ONE_CONFIRM_LIST_DAYS": "选择确认历史记录日",
  "EXCLUSIVE_STONE":"独家石头",
  "WE_ARE_LOGGING_YOU_OUT":"我们正在把你赶出去",
  "KINDLY_CHECK_IT_AGAIN":"退出时似乎发生了错误。请手动注销以避免任何问题",
  "EVENT_PAST_UPDATE":"這個時間已經過去了，無法更新",
  "YOUR_PAST_REQUEST": "您过去的查看请求",
  "YOUR_TODAY_REQUEST": "您今天的查看请求",
  "YOUR_UPCOMING_REQUEST": "您即将到来的查看请求",
  "DAYP_GET_EXCEL_STONES_FAIL": "从excel获取DAYP石头时发生服务器错误。 请在此选项卡上刷新或再次返回以获取更新的结果"
}
